[NS]Pokemon劍盾討論區#107 <請使用不推文回覆> 我一個超新星參賽星期日VGC無意中贏晒都唔知原來自己咁勁

重要：請用不推文回覆
謝絕撐中狗源
抵制港版行版 支持日美歐
日美歐版皆可使用繁體中文遊玩 行貨遊戲不在本Post討論之列

• 討論初期請盡量使用不推文回覆
• 歡迎各巴絲討論Pokémon正傳遊戲
• 中1001請開新Post
• 此Post並非小圈子，亦嚴禁召開TG以進行小圈子活動
• 禁止討論行貨、修改及盜版遊戲
• 請支持香港本土譯名
• 請勿蓄意引起罵戰影響正常討論
• 違反以上規則將會被列為不受歡迎人物
- 毅大唔系大阿 #181217 / 使用大陸譯名影響正常討論
- 雪糕雪橇 #43159 / 蓄意引起罵戰
- 又搞乜呀 #242184 / 蓄意引起罵戰
- 小沁女人 #209890 / 討論盜版遊戲
- mma之鬼 #331229 / 蓄意引起罵戰
- 轉生便轉身 #82398 / 發放假消息
- 超級毒能 #22288 / 蓄意引起罵戰
- 買菜搭根蔥 #16789 / TG狗

請支持官方授權
香港Pokémon比賽

參考網站(已更新為劍盾版本)
培育入門(新手必睇)

傷害計算
(日)
(英)

個體計算

最大耐久指數計算
(日)

圖鑑/資料網站
(英)
(英日中)

其他消息
新雲端 Pokémon Home 手機Apps 將於2020年推出，玩家可以把Pokemon Bank, Let's Go & GO的精靈單向傳送到最新遊戲 Pokemon 劍盾當中。

配送CODE

GALAR 1銀冠

TWITCH 聽密碼教學
聽聲
如果000X
000 之後
2下聲=0000 (最尾1下0 + 1下OK)
3下=0008 (移動1下聲, 最尾1下8, 1下OK)
4下=0007/0009/0005
5下=0002/0004/0006
6下=0001/0003

聽密碼教學

1125換波

煙肉巴
如果SAY , 我4TH frame係火恐龍
咁樣佢本身3星無ha, 我chance that the 1st raid has a hidden ability, 我enter "n"
之後佢就問我0/1/ignore
咁我應該type 0定ignore?

Ok 連緊

ignore

thanks
即係要重新計過

伸手留名

幫染巴宣傳

星期日就係2020VGC首場香港賽事
大家想係現場同
香港最強玩家 蕭巴
香港最受歡迎Youtuber Hugo
香港最鐘意學生妹嘅 FF

握手大家就記住黎啦

詳情如下

lm

係喎, 神獸den可能終於開放一啲收埋好耐嘅夢特神獸

加埋新嗰兩隻柱啱啱好夠六隻
真係有咩爽得過全隊都係同一個系列仲要冇多冇少

期往同六柱一齊煮咖喱嘅日子

DLC複製人大軍留名

柱女黨

冇內傷不了

柱大師

冇相
咁我到時點知邊個打邊個

有冇超新星？

佢黎參加比賽我幫佢俾埋入場費又點話

咁再下個禮拜日

想問下今次update加咗乜 ？（非DLC)

多左隻GALAR小呆獸

多咗個叫你買DLC嘅提示

我好中意呢張相其實
以前用佢做電腦wall paper

突然諗起個問題，其實隻game係咪無自動backup個save

巴他蝶大比鳥？

game入面有
你熄咗auto都會照save

姐係個save 係起雲端?

下次搶到1001就放頭post

用佢做電腦wallpaper

食蕉強勢回歸

唔係

標題畫面(競技場)撳↑BX會開到備份
可以讀上一個auto save

block晒你地

oic thx

治療下

呢個係幾時會save一次

問多問標題畫面(競技場），呢個邊度黎

感謝

之前係咪有人話異國6v百變換master ball？
個post完左覆唔到你

打完raid捉寵、上網換寵呢啲行動會auto
轉場景應該都有？唔sure
有冇cool down都唔清楚
我要用嘅時候就會開個魔法交換

我想問吓
1sss個programme
如果個個體係出咗15，16
大家會打15定16落去？

英文6v

冇cloud save

我都係
後期換咗XYZ OP第一幕
但XY第130集之後就換咗SAO

連埋隻芒果一齊返黎

正

今晚收貨

好，我就快返到去

我有排

係咪依家捉寵入哂dc

買啦

但冇乜邊個item想買

推

有無巴打有月球蛋閃普特風妖多？

出dlc?多2百隻精靈？

有全球咁多傻9去一路屌佢刪寵惡法又一路買
就自然助長佢步入DLC銷售方式
邊個造成？咪就係d一聽pkm就濕撚哂爭住俾錢嘅玩家
終於明刪寵所帶來嘅後果未？ 就係之後俾到個好開始俾任天堂咁樣出將來嘅pkm遊戲嘅好開始

啊

知唔知點解比卡超係黃色嘅？

唔係好明喎，
我剩係知DLC取代咗加強版

我寧願比195幾蚊都唔想比多300幾買隻威力加強版

仲要爆四次機

我針對嘅係佢刪寵行為
而家佢出威力加強版係新故事新連節我個人係支持
但當初cut寵而家用dlc來加寵？ 請問道理何在？

其實三國無雙同戰國無雙都係

毎代加幾隻新人物新劇情就當新驚咁賣

但好處係佢地唔會刪角

因為一刪就連角色都唔夠

我都寧願佢出資料片 好過要我又打多次又要過寵

道理就冇㗎喇，
手腳慢又唔好意思認囉。

btw你知唔買DLC都可以搵人傳寵俾你㗎可？

無道理，所以呢

三國就算，睇著佢由4代開始愈做愈hea
但戰國係睇得出佢愈出愈好
玩法、系統、史實都開始走返正軌
所以你玩大蛇3時有冇發覺戰4嘅人係個個都勁過三國?

奶

咁淨低被失蹤咗嘅pkm呢？ 係咪仲唔齊寵仲係無咗個模組？

我都唔覺有咩道理，
我寧願佢大話講到底，用平衡為由唔好俾廚寵回歸添

但用賺多啲錢去睇件事，
er....

閃galarian小呆獸又幾得意唔知進化版係咪又畀同一隻嘢食咗/緊

比錢買左DLC再講

你覺得有道理咪繼續支持
只不過想玩齊所有寵嘅作品應該從SM後絕跡

會買

無話支持刪寵，但如果因為刪寵就連隻game都罷買就本末倒置咗

希望大奶罐返到嚟

似係比人屌鑊金之後出DLC加寵補番鑊
今次就原諒佢 起碼叫有d誠意去補鑊
下代應該唔敢重拖故技

咪就係你咁嘅思維，先助長佢咁樣出遊戲
今日佢刪寵你地仲支持
有一日佢刪道具秘傳技，要道具唔該dlc, 支唔支持？
又有一日好似而家咁將地圖劈開4忽咁遂忽收DLC解關，支唔支持？

到時先來唔支持？ 一切太遲
有眼睇下gundam出到似乜
就係當初大眾玩家都接受b公司係咁挑戰玩家底線
結果今日出嘅高達遊戲超出玩家想像地廢（NGB, Gundam Versus)

作為由gb 綠版玩到lets go玩家，如果pkm走錯咗方向，仍然死盲撐盲支持佢咁樣出惡法
如果咁先叫做fans叫做愛pkm
咁真係sorry我真係唔係fans

唔知d人點睇mh

食蕉你可以post返你張收藏出黎

其實呢，
pokemon有人鐘意收集，有人鐘意主線打下gym打下天王，有人鐘意pvp.

冇咗自己鐘意嘅嘢，呻下冇問題，陪你踩兩腳都得。
係都要人陪你，冇咗全收集就唔買得，
咁就有啲幼稚

Let's go都買得落點解反而劍盾買唔落
btw，麻煩不推文回覆

做臭咗咪少人玩囉

其實劍盾團隊收皮啦，同一日嘅新消息，寵物小精靈迷宮一代重製，唔計劇情，畫質、精靈嘅表情同動作、環境互動、可玩性、音樂，都高過劍盾成條街，可以做同伴嘅精靈要全部齊晒，而且仲立即有demo畀你體驗。畀咁多錢買DLC 先體驗到完整遊戲嘅正傳玩家根本係傻仔。

所以我咪就話，每個人享受pokemon嘅地方真係唔同
Let's go個對戰環境，玩兩玩就唔想掂封game, 但就係有人鐘意佢其他地方，唔通我又追住屌人買Let's go咩

(有個黐線會員真係咁，好耐冇上)

無話陪唔陪嘅
只不過提醒一下任天堂喺度試下全球玩家嘅水溫
估唔到 cut嘢仲會咁多人買
希望佢唔會好似我所提及嘅b公司咁嘅態度去出未來嘅pkm遊戲

ok
等佢好似Bandai咁自然淘汰吧

無時間做齊所有精靈立體模型，但畀人踢爆重用模組，出到嚟封面神獸連轉身都做唔到，又改口話遊戲平衡所以cut 寵cut招，結果DLC 又出返班對戰常客。

然後bamdie d game咪冇人買等收皮囉
So ? Wfc

一個事實就係每集都會收齊全國圖鑑嘅人係少數
唔使試水溫都知

Gen7我都仲未齊

Sorry不推文
Lets go直頭奶哂嘢
其實最大因素係佢聲稱話因寵物太多加上機體問題而決定刪寵呢一句最不滿
結果現在要用錢解決部份被消失的pkm存在問題
即係當初其實是可以做到的事情
作一個咁嘅借口，接著今日就說用新章dlc來附加上去
其實做得到嘅事用大話來掩飾欺騙玩家？？

其實要心淡會自己自然心淡，你哋講啲嘢大家又唔係唔明
何必 keep 住講掃大家興，你覺得我哋傻仔或者畀得多錢咪... 由得大家憑住自己自由繼續做傻仔 / 畀錢多？自己開心咪得囉
咁可能因為咁連累到唔傻仔或者唔甘願陪同「走錯方向」嘅你，咁都無可厚非，係有人歡喜有人愁，唔好求會點醒 / 屌醒其他人，浪費自己同他人心神，吃力不討好

Dlc商法唔會搞到我冇錢課手機驚我就理得佢

講真 我集集都玩成幾百個鐘
又唔會因為刪寵而玩少咗
最怕都係果班真香型玩家姐
又要買又要屌果堆跟風友

其實我覺得最痴線都係隻GAME出左兩個月都未有你同我講有付費DLC(仲要唔係平)
重點係可能只係加番本身要有GE野(舊PM),神獸都算小驚喜
不過有HOME之後都大把人可以傳番上黎

雖然講係咁講,不過我都打算買
只可以講食相有D肉酸
但整唔切唔齊PM呢樣野理應只限出現於SWITCH第一代劍盾上面
之後續作唔應該亦無理由出現
唯有講句下不違例

增田有講以後嘅gen都係諗住輪流入，
你都係唔好買好啲

以為個DLC係劍盾各一......
去pokemon centre買係咪有野送

今晚換？

以後GE事以後再算
GF夠講過CUT PM只係為左平衡

I AM READY NOW!

有冇巴打有儲水嘅極巨背背龍，捉左三隻都濕鳩之驅

要平衡大可以限某D pkm唔比用
好似依家gmax咁
佢依個logic根本唔成立

比5分鐘我 生埋呢3隻就齊

是但啦

禁你用GMAX只係道理上依家大部份超極巨都係未大量開放
依家係班玩家用亂數狂刷姐，到佢搞活動UP你驚佢唔會比你用咩

爆機真係重點
對對戰黨來講好晒時間

rank應該只會不斷解禁，越解越多，解到所有都用得 (以前就全國，今集就七百幾)

會不斷改邊啲可以入嘅係online大會(今月咁，只限新pm)

所以rank解到一個地步，就一定會有人投訴點解有得出但冇得用。
不過我覺得可以試下嘅，爭議應該少啲啲，
今集都開咗咁多先例。

得了
等你比pw

所以s3應該就係解背背龍了，要用就刷定

4462

返唔到黎鳥

出之前我都唔止一次講過
佢cut寵嘅理由我明呀，但佢cut得嚟其他嘢又唔係做得靚丫嘛
到真係出咗隻game仲覺得問題多咗添

而家佢出dlc我覺得都係類似
出收費DLC我都ok架，但家陣件事就好似係將以前嘅裡關部份全部拆出嚟賣
隻game本身俾人感覺就係唔完整，喺呢個前提下出DLC好難唔覺得佢係掠水

雖然都係照買

你比多左隻ub 幼棉棉
差一隻 重球 幼棉棉

等你

等等

講真我都要戴定頭盔，
出劍盾之前，大家只知佢cut寵，但都冇估到內容咁少，
如果DLC都係雷聲大雨點小嘅，真係抵屌

邊集唔係屌住玩

關於個dlc擴充券，因為平時我用開日eshop，但個dlc擴充券係港eshop平啲，請問可唔可以轉地區係港eshop買，之後轉返去日eshop？

到正式推出時，洗唔洗轉返港區先down到個dlc，定繼續係日區部可以down到？

唔好意思，有啲1999

今晚有無4P

等再比pw就可以

我火紋試過咁買，冇問題

有無台

無台主上水

3DS年代之前大部份

唔該晒

我打埋鋪RAID先

冇反應

轉下
4059

原來

4059連緊

我期望係個open area畫質可以再高少少
同埋最起碼都唔好Frame Drop...

難過出全國圖鑑

-1

有無4p

幾時先講日月點send寵過去

2月

真係DLC 笑撚死
買翻之前七代七個DLC就齊圖鑒
7×2,980円

-2

打個4P都咁辛苦

星期五六日夜晚D現充出曬街

追完POST, 只想講LET' GO好過劍盾好多, 比劍盾更似一隻完整既GAME

巨龍here?

得返啲真毒係到

玩左咁多年 出DLC咁樣黎賺錢 我當玩完算啦

打？

要唔要打63

打

我鍾意DLC多過究極

寧願佢一隻GAME不停加新野
好過出多隻差唔多既GAME

code

4P

打震4P先

應該係-1

4P-1

等極都冇

那媽星巴消失左

同人過緊野

here Sorry啱啱汁緊房

0702

呢家處於尷尬位
大家會唔會續bank

一餐飯都唔止續BANK個價咪吊住命先
利申冇續三年

我等到1130都無就唔玩

好似入左了N____DV

連唔到喎，online未？

on左

停電巴係唔係到
打63

感謝仲未熟個介面

trade 埋隻寵可以打場既

等你

過完野啦 仲有冇4p

晏啲又係孵風妖時間

明知我弱保仲電我隻飛機

啱啱開始打雙打，點解風妖有惡作劇之心，戲空都唔係先出???

欺空先制度-7

惡作劇之心效果係先制度+1

姐係點?
我唔知點觸法

打飛機超有效果= 我弱保之後 雙陪攻/特攻
然後清你場

請問背包個擴充包係咪即係多兩張地圖同埋d舊寵？

依家先知

頭先有場好怪，我出左戲空，對面比卡超同飛機， 但係我戲空完點解都係比卡超劈我背背龍先，（飛機出過看我嘛唔知關唔關事），但我背背龍無出過招

會 又唔係幾百蚊先續到

打到弱點有buff?

通常飛機,老班,超鐵都帶呢個
多龍同地鼠就唔常見但都有機會

下馬威會令你膽怯出唔到招

唔係下馬威，係看我嘛

比卡超用先制技下馬威打你背背龍？

無，佢極巨左，我都o左咀以為贏梗，跟住我背背死左，再出弱丁魚，都係佢出先，屌出黎

飛台北都可以睇晒成套pokemon detective

你係咪真係開左欺空架
睇你描述一D都唔似喎

我當年可以整到隻沙堡慢過隻火龜

比卡超同背背龍弱丁魚差太遠吧

極限0速貝貝龍58
極限0速比卡超85
係可以做到比卡超出招先

弱丁魚就窄咗d

你弱丁魚點調

又去食台妹

私了佢啦

雙攻，我睇番事後大家個陣，佢隻比卡超快過我，所以我諗唔知關唔關佢隻飛機出看我嘛事

睇唔睇到佢道具

比卡超帶電氣球，飛機唔記得

冇乜可能啵

我都唔知發生咩事

Btw 啱啱講講下諗到
其實咁集咁少寵 可以一隻就搞掂晒d欺空打手

速專路卡利歐可以快過咩寵
有使唔使升多隻

點解要速專？

問咗先 單打定雙打

屌你李嘉欣依家唔睇我台了

63

不如我比個excel你玩

你有開台咩
下次開台係到通知聲呀嗎

其實冇 屌下你啫

頂你啦

聽日開 試新隊

Ok既 格屬特攻 今集幾吃香
不過唔好用速專
捉啱人地首發強化一下都夠清場

屌你老母任天堂

有冇大佬幫手換鬼斯通進化

突然忽發其想
出新地區會唔會比返嗰4隻化石原本嘅上下半身

巴打又歸位

咁姐係唔使生
我本身有隻特攻

Fun play定點先

特登問西包腸巴借ub波夢特生
佢生多龍深潛重未還返比佢

Mega先勁

63
有冇人
8964
KKwan

原來依家極巨蘋果龍都有UP

個DLC係咪會有返全國圖鑑

未到全國

聽日11點直播undertale

新嚟唔識規矩 唔知咁都會比人耻笑

屌dlc 要買哂兩個

我都諗緊買唔買好

人生要幾咁垃圾先會晚晚凌晨先入post追擊

真fans緊係買晒

唔想解block佢講d咩

傳說
係都打LOL啦

Hi
佢講d乜

我連佢係邊個都唔知
佢做乜春？

差啲俾人呃咗隻寵
個鬼佬話用M波換隻閃
跟住trade之前我check到冇波
想問佢嗰下已經block咗我chat

我諗佢係想呃啲手快快就trade嘅人
好似我上次隻盾狗冇盾
大家記得check清楚

師兄換嗎？

link code?

有冇人對戰

Pkm 已死

難以置信
五點已經冇人想對戰

Admin 將軍 bbg
三位一體去咗邊

係咪換㗎 就嚟訓

引撚完戰未 好煩

想問梁國雄議員如果想玩放牆,努力值應該平均升兩邊定升曬去物防果度?

第一項一定升爆血先

佢應該有白卡

試下用呢個
你copy ルカリオ落去，
道具揀1.5倍

我意思係升爆血之後

最弊係大家zzz或者白波爆未冇人理佢

幾點呀 叫人對戰

平日約人打deck易d
定清晨搵人對戰易d?

成班現充，禮拜六都唔上

幾時打deck
話說魔女同破械都有新卡喎

過年前都係得平日先有rest day
新卡尋日收左了
魔女兩張都cover到之前d缺點

趁減價dl左switch隻遊戲王
又無d人講到咁廢
玩既鐘數就快追到玩劍盾既鐘數

生左隻6v卡比獸先法國個特性唔係夢特

好快慣

玩卡窮三代

早

返工呀dllm

返六日唔撚易

真所以唔再開新坑

所以唔敢入埋pkm tcg坑

好奇你屋企廚房幾大多啲

個fd 玩遊戲王 pkm dm仲有一堆

不過見龍女僕有新卡 想砌埋佢

淨係玩守墓

有組件要可以睇下我有冇
開左盒1012
條新女僕有1碎1SR,加多張融合龍

更新左之後仲可唔可以刷W

鋁鋼龍係唔係玩夢特
拎黎打63
諗住玩龍星群 加農光炮 十萬伏特 替身/守住?
應該咩特性同帶咩好
加/減重好似無咩用咁,但夢特又好似剩係雙打有用
道具加持久用突擊背心但又用唔到替身/守住
諗到頭都爆

真男人不要玩替身磨人

63減重好似好d喎 low kick無咁痛

之前比人用氣球果隻pokemon替身縮小再接棒比冰鬼護磨到timeoff輸撚左
到而家就好想避開呢D陣黎打

見到呢啲磨隊直接give up打下一場好過

守墓剋到人就好勁

新女僕卡圖都幾正

直接龍星鋼炮十萬（惡波/陽光烈焰）
用背心/命玉

用鐵蹄定鋼炮好

我自己就比較鐘意鋼炮多D
鐵蹄太玩命，不過都可能兩招同時帶睇情況用既
反正惡波係63打到既野唔多，陽光烈焰都係極巨個陣先會用。

Pokemon VGC教學

有無得同蕭巴握手

仲可唔可以刷日子

我細細個就有睇嫁啦

屋企仲有副光道 好耐無打deck

搵日出黎打

why not?

怕fix左

廢是用數據睇，見留言好似話仲係work?

咁我放心更新

新野完全唔識好似大改左Rules 玩個陣光道好撚勁

咁要買近看台位

握手位點賣

唔記得印報名表
聽日現場會唔會有

依家(4月開始)可以用返舊rule玩了
係新卡要熟返效果

嗰陣暗黑界同光道勁到仆街

就出pkm home但3DS叉電器唔見左點算好

同人打 有張叫灰流嘅 屈到仆街

呢張係一定要去面對架

你條叉電線未壞過？
我買過10條都有，是但一間game舖都有

有冇人用美版3DS未拎閃日月神架

係咪叫咩手坑

有code share?

係 幼女系列 唔入手坑都要入齊墓穴指名者(抗手坑)

你係美版?

有部美版加一隻未開過既月版

咁你要1張定2張code 15號expire

1張？我記得好似係月版拎月神咁？

月版拎日,
日版拎月

天悅個到賣成百蚊 一張
咁貴

好
謝謝巴打

discord pm jor, 用唔到話我知

墓穴低rare好平姐百幾蚊應該有3

diu得日版

我閃神得wonder trade嗰啲

好苦惱

果d乜野TV

@FF
我地條鋼欖係咪五年黎冇壞過
條傻鳩硬係要貪平買12蚊

@FF
幾時打dick

Btw推一下先
Twitch.tv/dd_lihkg

12蚊未壞過揮手

有時有啲日文名

100yen買咗勁多條

邊度有鋼䌫買

依家唔知仲有冇喎
我地喺曉鋒買

仲用緊 不過我個條有少少接觸不良了

今晚出唔出黎打dick
順便睇直播點票

今晚不了

想問下有冇盾版玩家 換隻揚沙班吉拉比我

link code ign

2020 唔該哂

斷左 可唔可以再黎多次

生緊珊瑚但本身無0攻0速嘅種，
所以求尻奇放兩隻入去抽攻速，
點知生咗隻閃出黎，仲要方閃

最後幾多速

攻同速都係very good
都係繼續生算，呢隻收藏

安慰自己 呢隻唔一定0速
我果隻都唔係

有冇人交換果到係咁斷線

無事喎

我係連到 但係去到揀pokemon 確認左就話同對方切斷連線

google左改DNS 會唔會有用

同任何人都係咁定剩係你個 fd?

問幾樣野
背背龍/卡比獸G-Max解禁未
現場有冇報名表
係咪要update 到最新Version 先打得
Swiss大概打到幾點完

好幾個都係咁 有買會員
次次換野都係好似撞彩咁 連十次先得一次得

巴打 連多次唔得就算

你試唔試下連自己手機 hotspot / wifi
睇下得唔得

如果關事就改 dns 啦

唯有咁
btw 夢特小火龍 換揚沙班吉拉
普通水主換火主
2233

岩岩行開左你仲要唔要

要 2233

searching
假如見到換哂俾你

我用日本Acc玩既 隻Game係行貨 咁我應該係日定行Eshop買DLC？

俾隻95LV 鯉魚王我係咩玩法

線都唔見埋 要出邊到買

禁錯 比返隻水主你

Game鋪有 15-20蚊條

差D 就放生左
2233

改左DNS咁無哂問題
改1.1.1.1就得

去深水埗警署問

如果放生左你隻95LV 鯉魚王你會點

報名表現場未必有得提供
搵人幫你印啦

好好笑 Thanks
我6月果時已經訂左 部機第一日買 都係行貨
咁駛唔駛又去警未問？

署

( Show Blocked User - 百變比卡超 )

自稱買行貨

想問下點解
買行貨會益左藍店?

會喊 果隻好似夢特黎

代理撐警

益咗狗源
佢係行貨代理

我6月全數訂 咁都要屌我都無計

係咁㗎喇，自己開個行貨post支持警察囉，反正呢到無人會同你討論

想問吓dlc係咪一家要用eshop買?

應該會出實體卡俾code你入

thx

條友仲話6月訂
6月已經發生6.9、6.12、6.16喇喎
抵block啦？

你6月就知寶源撐警？Sorry可能我遲左知

日版帶可以買香港eshop Expansion Pass 都可以用到?

應該冇所謂

跟你save個ac買

岩岩同人對戰，一開始超壞星對超壞星，大家鬥磨，時間完判我輸，點解？

人頭/血

咁你6-11月做緊咩？
唔識同舖頭講轉訂日/美版？

轉頭比你 落左街

諗起鬥磨左十五分鐘都覺得SAD

正常唔會
我dns用1.1.1.1

有冇興趣打場

我換哂俾佢啦
成日係TWITCH見到你

單打打Rank用全攻隊屌爆班垃圾盾

比我一定用特攻多龍電撚爆佢

問過 佢唔俾換
我自己當時諗住無所謂俾晒全數
點知9月咁 你要反我都無計

我以為鬥用時間小sosad大家都冇收過頭，大家最尾回滿血

D盾俾人拍走道具就死一半
記得裝拍落

拍鳩珊瑚

我日acc 係港 eshop 買

咁玩好玩咩

話說附近六間黃店有五間畀人排隊懲罰緊
剩返一間劣食嚟
但呢間之前有幫過食tg手足
我排另外五間定幫襯佢好
食過一次質素真係超唔掂喎

廢事你又講咩6-11月 講到好耐咁
當9月發生左件事 已經問左
佢話已經9月 落晒訂 無得換

收$....自己印啦..唔好到時先填

屌

收工先醒起
冇Printer

可以呀，不過我新手好廢

我以前都以為係比邊個諗嘅時間少啲

玩下姐 0678

同FF打完同我打

水主冇先制技

巴打承讓了 d寵幾有趣

都話左新手

但隻雀配招唔新手喎

睇youtube抄人

所以話呢，game一向都無必要訂，又唔係稀少品
無啦啦塞舊錢俾人渣4-5個月，搞到自己連最終選擇權都無埋
下次小心d喇

巴打同唔同我打

小英當選

贏成22萬

巴打係玩63？

今晚8點左右換？
依家係街 冇機係身

好, 0721

係呀，練得幾隻，有d pkm擺岀黎呃人

莫魯貝可單打係咪唔勁？
想刷隻色違玩下

岩岩先見到

的確係唔算勁 不過都勉強用到既

又被sm

你差小小嬴

邊度睇

有1刻以為速專達摩會快過你sosad

變大=無速專
不過地鼠1血巾

劍盾新手here
有無人講下聽密碼教學係咩黎，想知道下

頭先apple睇咋

而家先知變大=無速專
又學到野

要拍落 定擊掌果招？

我之前買左盾，老細話+15有double pack 張code
結果佢畀左Larvitar 張極巨石畀我...呢隻野原來之後係盾入面有得捉...
張code我仲未用，有無人有劍果隻Jangmo 極巨石序號可以同我交換

你TWITCH 睇直播入RAID 先會用到

你自己試下打000X
000 之後郁去X 係有聲

同埋你狒狒唔係速性格
唔係一定快過地鼠

呢個係上twitch搵人派好嘢陣時用
有啲台主要人估pw, 唔使搞到次次都係網速快嘅人入先
但就有人諗到靠聽聲估pw

不推文
垃圾石唔洗理

想問霜奶玩64普特好定夢特好？

完全唔知佢講咩石

招專技幾勁
單打可以玩下

入code送果粒極巨石(老班/格龍)

哦，原來有人開直播打raid ，你地就同人鬥搶先入
D密碼係GAME入面打?
可唔可以share 下有邊幾個台成日派raid

點解係垃圾石

YY通信，news feed會見到朋友開raid
有鎖就係有set pw, 撳入去就有得入

好多人都有齊劍盾兩版 要粒石黎做乜

個2隻嘢大把人有

垃圾到我玩咗個幾月都唔知係咩嚟

拍落 佢無左粒進化奇石就好脆皮

自己睇派咩

thanks

打raid 基本要準備D咩？
我D寵10 level 都未有
自己輸左RAID係咪無得捉寵？咁隊友贏左呢？

爆咗機先啦
你而家打都係打得一兩星㗎咋

輸就全輸，總共死4次/過10 turn就係輸

想問pre-order 呢幾件衫係咪係eshop買完expansion pack 就會即刻發送畀你？
點發送法? 有無人拎左了？

夢特小火換 揚沙班吉拉

2233
你原來比左隻牙牙我 我整左5v先發現

7左 原來係第二個箱到

好似會比條code你, 入game mystery gift度入code拎

我俾你果隻直接對項5V 黎架WOR

普特防催眠
夢特防挑撥同Melomelo
睇你覺得邊樣重要

差啲唔記得入

好似兩個都好重要咁
但訓教應該煩d

依家先知野閃都學到EGG MOVE
差D白捉

性交學技

我都係見佢幾Q先想玩
同埋得一個特性
生蛋唔洗煩

格鬥隊用嚟打RK真係好痛苦
多龍老噴點都唔夠佢快比佢一下一隻
執隊好爬嘅打算
格鬥隊都係圍內玩開心啲
利申14戰7:7

打場? 63

有榮幸同格戰鬥大師打場

唔使有幸

所以當初同你講，就算新手對成績唔太有要求，係咁輸都會唔開心
廚係唔用都要諗定點counter

果然係大師,變大左都直秒

我見到都o撚咗

玩多場要去溫書

睇吓同邊個打

要唔要借我D隊爬分

見到有啲人隊都未識用一堆廚都比我打爆就好嬲
借隊系統就係垃圾
完全冇咗培育嗰個樂趣

借隊不了

我全部自己捉/生
之後再生閃/捉洞閃再換走唔閃

無借隊應該得返5%人打rank

唔覺有咩值得你嬲，你都贏咗有咩嬲？
更加證明借咗勁隊都唔係一步登天，
要用熟咗先識玩隊嘢、識玩對戰

得返啲真心鍾意玩隻game嘅人唔好咩?

暫時我剩係練左一隊
睇番我呢隊都幾剋你

比卡超好快

以前就係一路講緊對戰門檻太高吸唔到新血，你又要計又要練搞好一隊入去俾人屠，之後又要重新練過晒
有得借隊之後可以借勁人隊嚟玩住先，啱玩先再慢慢研究，起碼呢到睇已經多咗好多人打rank
之前老屎忽都無乜點打

練左全速一血帶

兩件事差好遠
借隊係用嚟熟習系統同meta,
其實有新手想入坑，
我會覺得step 1係借隊打幾場，
而唔係刷隻百變怪出嚟先

打到大師先知有租
中大伏

一隻game難玩啲唔好咩
可能我本身鐘意玩依啲食想法嘅game
所以覺得無咩所謂

我自己都係自己執一隊
唔識就上嚟問
大家依家就係見證緊組隊步驟.jpg
不過我都想新隊有自己特色唔係一堆T1

咁你應該好憎showdown
但高手新手都會用嚟試隊

你覺得無所謂啫，我夠鍾意Dark souls用弓箭啦，問題係無人玩

求解答

啱啱打RANK 64見左呢隊幾次, 多數都輸亦唔知點打好
已知對面首發惡鬼(ally switch 鬼火 晴天 Quash)+命玉超極巨老噴(熱風 空切 草技 PROTECT), 後上仲有AV老頭(冰雷拳 吸血拳 Mach Punch), 老頭同老噴兩個是但一個GMAX
我用HUGO呢隊雨隊應該點打

who.jpg

幾時用拳頭

補圖

呢個先係

係喎巴打你中意對戰可以上 showdown
Google search play showdown就有

係一個線上平台
63 64 66都有
用黎試隊係幾好
試完再生更方便

Dark souls無人玩弓會點
無玩過請指教
我試過玩RPG game用刺客拎弓玩法術全通

一個pokemon battle simulator
你講得啱，pokemon係食想法
所以租隊系統，同showdown就係方便你有idea嘅時候，可以skip過生蛋過程直接試嘢

我打64 覺得indeedee + hatterene組合好煩
就租咗嚟用，為咗睇下有咩缺點，但又唔使自己生餐死先有得試
我唔覺得咁做有咩問題

慘
第一次生閃蛋係火蒽鴨
5V對項但唔係HA
Steadfast係咪啫係廢咗

63生左30隻廚寵
之後都無MOOD生64啦

我S1打64就直接租左隊巴他隊上大師

我咁講可能偏激左啲
但至少唔應該係rk都可以借隊

我都係淨係生63
借64係唔想搞咁多微調，好麻煩

呢個之前都討論過
如果自己組隊有多啲bonus就好,
就可以鼓勵人入對戰坑得嚟又入埋組隊坑

online大會好似冇得租？
應該滿足到你
我都諗緊下次64大會嘅隊

老任諗得唔夠多

其實嗰個係咩嚟
同ng rk有咩分別

有特別主題掛
下次就係淨係可以用劍盾既新精靈

類似rank, 不過打3日only, 次次唔同rule, 例如下一次限gen 8寵only
獎品就多數50BP, 打一場就得, 唔洗話高rank先有,
gen 7獎品有試過派閃迷Q, 閃島神

因為上次係63, 我hea打一場就棄權唔係好清楚
呢個好似係登記咗隊嘢就唔可以改，好似打正式比賽咁

同埋佢舉行時間會短過rank battle 嘅season
冇分級，但有分數同排名

無啦，人地天氣點都搶贏你
Hugo隊雨搶唔到天氣就好難搞

online大會好似幾特別
邊到會有依啲活動時間表睇

慘
唯一贏到一次係對面首發為左保老噴而唔出晴天所以冇咁痛，我首發出海膽同河童

拳海參好似幾好玩

生隻減防/特防 0d 0sd，252hp

蔡英文凍蒜

可以反套路洽啲人唔敢大力打力
生隻高防禦嘅磨死佢

最啱夾海牛同鯉魚龍

1月1次左右？
官方Twitter會講，
game入面唔係好覺特登出提示，
但撳vs你會查到

原來宜家有得租隊打rank ？
借問聲係點租法？
駛唔駛付出咩去租

同埋有咩限制...?

撳vs, 租隊，
入code

最多hold到5隊算唔算限制

今次先開始打rank表示無租過隊
但成日睇youtube D人對戰出咩寵同埋時機
最尾用美納斯做核心(因為覺得靚所以想拎黎玩)
而家搞搞下變左倉管,成隊而家廚到爆

巴庫樣可愛D

如果你唔係咁啱鍾意廚嘅話
圍內玩會開心啲

對戰唔難
難就難在培育既過程好長同好悶
又要啱V啱性格啱特性仲要諗配招同道具
最後就係出邊六隻又係諗死
利申 冇打過Rank

我對於D有愛隊真係好repect(全伊貝隊呀ETC)
果D隊真係好難想像點樣打上高排名

BO1出奇制勝都得嘅

唔生閃其實好快

要抄/生好快
玩耐左我先特調

愛隊打上M波唔難既
M波前段就難D
除非特調針哂所有廚隊

你會唔會同我打到無哂MOOD打RANK

同巴打玩同打rk個心態唔同
比人一打三都無所謂

有無人打場63

好, 不過數據上就唔好
速食u kown?

你起步好過我架啦
應該唔洗70場M波
針多幾隊廚隊應該無問題

咩速食?

美納斯呢

po多次先

你嘅就係得咁多?
開心玩都拎啲咁嘅隊

其實唔難

速食game

要唔要拎隊S1 隊同你打

美納斯好可憐

有無人有5V以上既百變怪
可以用5V(物攻無V)性格+速-攻既小火龍換

不了
我覺得一隻好game係要慢慢玩同會有好多玩法,唔係玩兩玩就完

你嘅愛就係得咁多?
開心玩都拎啲咁嘅隊
打漏咗

執隊美納斯隊開心玩啦

我隊愛隊其實都好廚
恥鬼飛機美納斯草鋼

啱

我就係要呢d.jpg

一隻都無出到

仲有人用恥鬼？
打左600幾場64都冇見過人用

再黎
3325
雖然無左隻恥鬼,但打住先

咁其實同送隻5V+ 既百變怪俾你係一樣

有多龍搵鬼用咩
但恥鬼巧打意

gmax閃恥鬼好正

利申最鍾意玩poe
係我見過最複雜最好玩嘅game

格鬥大師打唔打場

同偽美納斯愛好者玩緊

有冇人同我玩

@停電巴

原來美納斯速快過你隻熊
早知唔回血直接打鳩你

同佢玩左好多次
有冇其他巴打

同佢打左好多場

一開始以為會輸
穿著熊

我都估唔到美納斯一穿二
同埋我唔記得幫美納斯同埋沙奈朵上道具

我地打4P?

OK
但未試過4P,其實係點

沖個涼先
返黎砌返隊愛隊再受教

玩下就知

唔夠腳

好似夠左?
但仲searching緊

search 左陣都無場
又返去捉閃超鐵

黎

得閒俾你拉返低100% WR 一次

冇

換

有冇人可以俾 「蓮葉童子 怪力 耿鬼 胖甜妮 芳香精

不良蛙 敏捷蟲 勾魂眼 死神板 智揮猩 老翁龍 月石 雷鳥龍

盾狗 」我，差依啲齊圖鑑

其實齊唔齊

睇落好似夠4個
但我search左十分鐘都未有

應該齊

0678啦

好

+1

其實-1?

食蕉?

冇人喎

見你地咁慘

有啦

我果隊63黎,唔好介意雷

6v太陽之力小火龍啱唔啱

兩隻都唔係火玉

佢地都圍我先
俾我擋哂

對唔住我用廚隊, 走先

慘又-1

諗住打FF 先用呢隊
點知同你同隊

我D 63寵無守住真係唔想打4P

4P用protect會俾人屌係慣例

新隊

開心玩姐

第一次打
唔識RULES
當左64打
睇黎都係唔岩我玩
返去刷閃RAID

就因為開心玩 所以一邊有protect 一邊冇protect
冇個邊唔會開心

63有冇人同我玩場
玩1場,有野做

呢隊好撚勁(廚)

如果用64隊的話 贏面係會大
但63寵就拎唔到去4P用了

0678

愈黎愈廚

錯的不是是我
是世界

大獲

龍換龍 讓我

等你整完同我打
呢隊我無得必嬴了

唔使介意，俾人屌都照用係慣例

4p唔用保護同打自己友叫咩4p

輸

有無烏波球種
唔係好廚姐
小小啦同我之前嗰啲比

有無上街慶祝

有無人有烏波球種
睇下你要咩同你換
最好講定幾隻

啱啱大叫咗 光復台灣 小英萬歲

我覺得路卡血帶仲好
真係好豆腐隻死人野
ME用黎打欖炒戰術(專打地鼠同班吉拉)

磨隊
真男人不要玩磨隊

今日RK7->9
休息沖上M波
之後研究64隊(諗住玩欺空,但好似好難上手)

諗起今日有個巴打
超壞星打超壞星15分鐘完場

Pw係？

有無巴打打緊可以應應？

你地6隻多數會放幾多特攻手物攻手遊擊手同輔助
發現成日好似執執下就偏哂一邊

3物2特1SUP

停電:6廚

2sup 2特 2物

佢地係discord打緊
係嗰到問會快啲

比我會FF

Ok

頂

即係點？0秒出手拖時間？

而家S2 63 打夠15分鐘就計人頭邊個血多

如果S1係咁就好
我仲記得當時超壞打草鋼打咗8個字

Run away

你都好快6廚.JPG

錯的不是我
是世界

我當初都係咁

拎左多龍同鯉魚龍俾人層完之後就成廚之路

多龍同鯉魚龍
明明係你問題

我想用小火馬殺出一片天

我係龍系大師

If you can’t beat them

其實一定得

所以要繼續砌隊

我都想要 留埋名

有冇人有詛咒卡比獸可以借黎hehe
學完比返你

買2手pkm係咪可以另外買dlc?

dlc 唔係本身都係另外買咩

睇比賽

我有 你仲要？

有無手足可以直播做粵語旁述

唔駛喇 之前奇蹟交換原來有
唔該你先

睇唔明+1

睇多啲英文會進步

估唔到有女旁述

屌嬲原來薄霧場地放果陣冇免狀態異常
頭先打RANK 我同對面都有出古月鳥
當時我用緊太陽伊貝, 對面隻古月鳥係含緊比卡超狀態
咁我諗住放極妖,防麻痹個狀態
點知打完都係麻痹左,咁我以為個場地防唔到古月鳥個特性必麻啦
對面剩番多龍,我仲有full hp + 半血obstagoon 諗住sure win
但當我隻古月鳥係含住比卡超果陣竟然麻痹唔到佢

差沼王就生完成隊

離地撚食唔到薄霧場地效果

我得紅白波 好可惜

香港大唔多唔少都識啲英文掛

太陽伊貝都係離地

有無人有6V 百變怪多
用球換

我有夢特無球種

係咪個判定係出招>嘔鼠>麻>開場
所以就麻咗

咩球

垃圾劍盾憑咩有咁大個banner

利申 台灣寶可夢我屌咗先

以為你講你古月鳥中麻痺

柑果

咁夜去西門，識玩

生多咗隻5V啱性格特性水波大舌貝
有無人用成品交換

岩岩見到有5個波換夢特閃噴火龍
勁想換

台灣人係咪慶祝緊

大你老母舌貝

好多人講緊小英連任

邊個話，
我日文係聽返嚟

原來叫貝殼怪
因為一直對佢個名無咩記憶所以唔知

可能係我講得199
太陽伊貝用極妖打死對面古月鳥,跟住中麻痹
對面多龍秒左我隻太陽伊貝
我出古月鳥,有1血帶多龍打唔死,跟住沖浪含比卡超
下一 rd隻多龍打完古月鳥唔食麻痹

咁本身打開嘅game嚟㗎嘛,
睇效果、睇動畫都知係邊招，
咁你咪學到嗰招嘅英文

聽埋前文後理估吓估吓就識

我好似有 幾多柑 呢排用哂

2 ?
無換開唔知價

咩波先

柑果不過應該刷返黎

由有興趣嘅嘢開始學起啦，我英文進步都係靠睇戲睇籃球睇pokemon

咁呢樣就真係有排浸
我開英文save打usum都玩得好慢

先前見到心諗垃圾都咁大個banner

Expansion會唔會有啟暴龍？

歷代600種得佢同暴蠑螈未有消息

啊
見到佢樣怪怪無理用左黑暗球

想問除左lucky egg仲有冇道具用幫幫忙可以多d exp

けいけんおまもり 經驗護符

其實打機學到好多英文

Runescape, diablo 2/3
雖然都會學到好多唔實用,例如大量英文既武器, 但都會學到好多其他生字

呢隻閃EEVEE黎

除咗啲寵名之外啲英文好易

不過玩咗好多年英文
都認得好多英文寵名

其實係咪好多人都係玩英文

熱門嘅基本都識，未進化嗰啲就唔掂

捉完先知仲要街場

玩英文同鬼佬換M波快好多

唔用黑暗球都幾難捉
一陣爆左你仲傷心

好多字未必唔識
不過一由native speaker用平日講嘢個tone講出黎就聽唔出佢講緊邊個字
呢樣嘢相信係好多學生讀英文果陣都遇上嘅問題
英文片+英文字幕對解決呢樣嘢比較有效 , 一開波就跳級去無字幕stream我就覺得會影響集中力 , 反而有反效果

Ralts Dreepy
呢類成日見嘅一見就識

係，大部分資源都係英文
世界級youtuber都係英文多，起碼都要識啲英文招/特性

因為一出世就見到，二階好多都唔記得

都係用showdown之後先開始認到英文名

二階真係認唔到

閃eevee進邊隻最特別？

太陽

Flavio比人由頭Cri到尾

又話國際配種易啲閃，生咗成日都未有

生左成個星期先出多龍閃表示一日....

英片+英字係最好

但我睇親戲都無英字
DL 片又有中字阻撚住哂

不過住左十幾年澳洲解決左呢個問題
打英文GAME學到好多英文

生咗個幾月先出黃色小火龍

今日生唔夠10隻就出咗黑色珊瑚，仲要方閃

Super luck scope lens呀

嬲！
我生左4-5箱

本土寵交配咗成個禮拜都冇閃，琴日開始國際交配

Listening進步得最快就係睇NBA同Cybertron
而家睇西片好多時會自動無視中文字幕

剩係識一階，因為oras個時玩球種

諗住進妖精

想問有無公佈過2月Let’s go 傳入Pokémon Home 會點樣處理個特性？

全夢掛

唔進太陽伊貝不如唔好進

住十幾年你點都慣晒native speaker個tone
而且你都變埋做native speaker啦

澳洲唔同㗎

部3DS死左3年突然復活
即刻打下工廠先

澳洲睇你群咩人
群開中國香港GROUP包你英文收皮
普通話仲會好好添

不過澳洲口音都係好難聽

y

去外國仲痴埋班華人嘅都係返歸啦

....... 我除咗vgc果班友之外其實無一個澳洲埋到堆

你掛著食女姐
你以為你咁講我就會話你真毒

好啦唔講笑
排華 ?

現充!

屌你岩岩夠飛完黎

好想再飛

我已打算3月尾飛北九洲 賞櫻

PLAN緊4或者5月再飛

本身上年11月飛北九洲，要補實習蝕左張機票

我想再去箱根 , 我今次5號去
屌佢老母10號先有EVA EVENT

想問e家係咪無得捉極巨卡比
有無手足多隻夢特可以俾我

東京差近郊未玩 但我覺得東京其實麻麻地

想去下白村鄉呢啲,我去親日本都係東京
雖然都只係去過三次咁大把

我咁多次旅行得一次唔係日本，飛埋北九洲想試下去南美闖一闖

rich

比HA包養左

呢到啲巴打好RICH

鐵蟻第一次撞到就比佢1打3
冇任何BUFF 都可以秒到鋼鴉 吹漲

我已經唔記得咗坐飛機係咩感覺

代替是無女

鐵蟻 火剋4陪垃圾

重玩緊隻Y
回憶返曬黎

Ching你住邊度？

@ff
龍盟實卡勁唔勁

張Link2勁
混守護龍可以做一線
單玩龍盟就二,三線啦

呢個post一係現充一係有米
我都係出返去先

真

東京唔好玩，去親都係福岡

賞蟲

我就日日pkm生蛋算了

到左鹿兒島第一件事要做咩

你課晒係眼鏡到啫

蟲=櫻花般美

搵條私家女導遊

睇下咩蟲

即刻開個Tinder掃架妹

去幾多日

5日 好似唔係好夠 但上次去十日第7日就思鄉

但返到黎會再想去返

鹿兒島係南九州

恩邊個鄉先

已決定3月再飛

我國香港

咁多假

走堂去，仲讀緊C

所以你就是rich jj

Bank又係時候要續期

Sydney
空氣好差

屌我17號走

好在有住日本既朋友

屌鹿兒島嗰間仲要係Store 唔係Centre 連錶都冇

有咩新野

online訂再轉運返黎咪得

都係Gen8野，想買錶啊

上次我喺京都同大阪兩間都唔見有錶

剩低果99隻

有傻鴨系列x2
Xy龍蝦系列x2
火隼x3

仲有92隻

前期車站送果隻Let's go 比卡超有無可能刷到夢特 (避雷針) ?

無

今日係咪冇直播

現場直播？

stream

pad

★ 合作預告：刀劍神域. 有一張桐人的究進圖.

Fuck me 門都未開

平時遲到開 , 早到咗係咪好開心呢

發誓以後唔早到

葵芳你先早到炸

可能呢幾期冇

有冇巴打有黎打

引到幾多新人入2020坑？

好似都幾多新人
但冇女

搵日/1陣同你打場 63

佢講今日vgc比賽

新手唔識呢D

想問同品種放入蛋屋遺招
駛唔駛要異性先得?
let say 原始之力噴火龍(男)同有空格ge噴火龍(男) 得唔得?

可以HEHE

唔使異性

有冇超新星

佢話驚黎俾人打死嘛

繼續問問題
呢個係showdown卡比獸道具配置分佈
其實呢幾隻果實有乜分別我睇描述全部都係回血

哇忽然又咁睇得起人呀
我真係跟唔上超新星嘅思維

邊度撳出嚟

sitrus berry早啲回，回少啲
其他叫混亂果，唔啱性格會混亂

回血量唔同
Sitrus Berry係得返50%血or below就回25%血
另外四個得返25%血or below就回1/3血
果四個視乎性格 , 性格唔啱的話食完會混亂

係咪跟呢個表

係

hi
有冇人異國6v百變同我換大師球

新手問問 極巨噴唔食特攻專效果
咁正常火炭個啲係咪照有buff?

木炭

極巨狀態唔食專愛道具效果
其他就有

有
極佢化係唔受會鎖招式嘅道具/特性影響

想問下空間隊indeedee洗唔洗0速

shut up and take my fucking money
btw 啱啱擺緊野入璃玻櫃，好似無位擺女神亞絲娜

我好似有隻CHS 簡體既 要唔要？

我

去切鋒市

直播果場輸得超難睇
因為揀唔切寵佢出左前4隻
我揀第四隻按a果下剛好夠鐘強制開打

721

63 PVP 廚隊 S2 完成左
差地鼠未閃
伊貝未整但有閃

睇黎風妖鋼龍老噴已經變左主流

Swiss幾 ?

下集攝影師

下次小心

下集講色違魔雀

2

下次比賽幾時 想去觀戰

下次19號觀塘

風妖精開個保護咁大把乜都唔做就死左

咦又話忽忽U TURN轉火推既

未整, 仲諗緊攻專定速專好
攻專應該都會換火推第3隻出

攻專既話快唔過多龍

想問有無巴打有對項或6v既沉重球由基拉蛋餘？

我有,你有無5V百變怪?

其實係生蛋屋條女前面露營既玩家係咪特登玩野?

Offine生蛋即可解決問題

去5號路生都可以解決問題

慣咗online交換精靈同R場打

曬閃

Dklm, 打rank, 我用長毛巨魔，佢用鋼蟲，一開波交換個懶惰特性俾我，之後換歌德小姐踏影唔俾我走，佢打我又唔痛，我打佢就2回1次，佢係咁用剩飯守住黎磨我，磨夠15分鐘贏我

社交蟻係咁元‘法

岩岩果場100%命中既神速miss 左搞到輸左

對面係破格龍頭地鼠，有冇巴打知點解

光粉？

有冇巴打可以借隻有子彈拳既路卡奇奧黎遺技

用日本e shop買dlc有冇其他問題？

自己捉隻熊貓遺仲快

thx u

想問下太陽珊瑚可以係邊到搵到
我搵左好耐都冇

我有 有冇夢特球種換
我生左一堆

有巴打岩先比左我了 唔該曬

見到都覺得慘

rank master 級非官方統計

想問一樣野 有冇咩網同舊版Global link 個啲資料網一樣
可以搵到啲出場率 配技 特性 性格個啲

未有，唔知遲啲會唔會出返

63定64?
睇FEEL似64

我只會貼64

但我一直都搵唔到夢特鐵蟻 因為大部分都覺得特性廢而唔要

咁大家平時睇開咩網

超鐵感覺上好似冇左好多咁

我上Twitter睇料㗎咋
上面嗰個liberty note可以bookmark定

提一提堆空波&喵喵怪星期三到期

喵喵怪係邊個碼

體感飛機係63真係場場有咁濟

入禮物撳網上就得

超極巨卡比完左是咪暫時無新超極巨

CHS算唔算異國

卡緊rank9 63
打左6X場都係卡左係一半

同自己唔同語言就係異國
所以求異國最好講埋自己係用咩語言 唔係人地都唔會知咩先係你嘅異國

右上有個語言符號就算

禁左推文

有冇人仲堅持緊自己生閃

對戰用嘅會自己生
Den閃收藏用

長毛好撚煩。十場見8場
用咩對付好

想問下好壞星係咪0a0s

我通常用鋼龍極巨鋼秒佢
不過要睇佢配咩隊友再決定

依家有背背龍、霜奶仙、巨炭山、蘋果龍up

好似唔見有豐蜜龍
係咪正常

兩隻蘋果龍係跟返自己版本

想問
有冇網站列曬 招式學習器 入手方法?

ok

有冇好心人可以幫我進隻美納斯

serebii

點解會諗0s
0a個人覺得唔洗刻意追 0唔0分別唔無真係咁大

因為咩都唔識 見有人追0s

0s係空間用

唔係空間隊點解0s

懶惰鐵蟻有冇人有

空間隊唔會落好壞星依d盾 得個5turns仲用盾玩自己咩

你試下FF個63隊
欺直完超壞星唔知做乜鳩

有冇人好心可以比隻細胞卵我？

睇左呢段片﹕
有兩個問題:
1. 點解較時間可以刷新raid? 每日幾點D石會刷新raid?
2. 較時間有無其他penalty?有架話詳細講下?

仲有一個問題，你地新手未爆機D寵唔夠勁果時 係咪唔會理果d raid 石？
啱啱去到森林好多石想玩下但係又唔知點咁 :(

有冇人好心可以比隻細胞卵我？

密碼1314

初嘗對對 好好玩

今日好似唔見內清

講咗好多次去咗台灣慶祝小英連任

橙
下次頭4隻排好d

有冇4p?

玩邊隻對戰

唔識玩join唔join得

可以

-0